[學術請教］autocad比例求請教

請問各位連登巴絲 若果一張A1圖紙比例1:150印出黎 用A3紙印 比例會擴大幾多？
我搵過好多資料過A1=2張A3 跟scale計 但睇返paper size 唔係1 張A1=4張A3咩？

你係想印A3???

如果係你用”MV” 畫一個A3 Size 再係入面 按比例放返張圖就得！

A1=2xA2=4xA3喎

1:300

A1 = A2 x 2開方
A2 = A3 x 2開方 如此類推
所以 A1 = A3 x 2

長度比^2=面積比

無知一問，唔係有preview睇既咩？

你scale禁fit to paper咪出到個近似值囉

用得autocad
好心就係drawing 度scale to 1:1
再開layout output返 A3 size scale to 1:300

聽日就G20，聽晚煲底見！

我係印左A3 但原圖係A1 1:150黎 屋企印A3出黎想度尺
本來想開cad睇 但原來公司得pdf

有諗過咁做..但因為得pdf檔..

我都係咁諗！！
如果咁樣諗我原先以為係a1 1:150情況下轉A3印比例應該係1:300 但上網睇d外國人又話A1=2a3 搞到我都亂埋

我都係咁諗 但又唔肯定

要記住, 雖然1 A1 = 2 A2, 但係A1 landscape = 2A2 ge Portrait, 所以係冇得咁計

所以即係係A1 1:150情況下 印A3紙比例會係咩
我研究左好耐 一直以為A1=A3 x 4

得pdf 標書黎

標書 pdf檔黎

推

A1 係 A3 x2, 咁A1 1:150, A3 咪1:300